金價整固

討論下
港元分分鐘俾共狗攪死
金都係高位回左好多，依家去買d現貨保值值唔值？

買，非常值博

貿易戰，金融戰，科技戰，乜乜戰，買金就岩
世界和平，就沽金

買金冇利息，金價浮動一次跌幾%

最重要係怕紙幣貶值，利息重可以靠其他嘅

有閒錢幾時買實金都好，但多要預諚(現連週生生都要)以前唔洗

金價咩位入得? 見依排都調整緊 心郁郁想買
一般都係買金條定金幣比較好?

投資黎講最on9係買金, 先唔講價值, 息都冇, 你要避險有大把方法

我入金條，都一樣係計重，無分別，易放d

有冇咩好介紹 股票唔想買住
有諗過渣英磅 但脫歐又驚驚地

on撚鳩

騰訊股息%幾多？
一堆中資股又有幾多股息？
英磅歐元日圓有幾多息？

你d錢仲係香港?

最基本, 換左美金出境先

美股ETF要抽30% dividend tax
除非你買直債
但investment grade直債先得果2-4%息

終於有個post講下金價

睇走勢圖其實 唔樂觀， 感覺上會下試1400先

道理上 依家世界咁亂中期應該點都升既
但短期 個形態似跌

on撚9

等睇36k 買一百克賀利氏